［機殻］大家po自己用緊既機殻出嚟

利申：冇用機殻po唔到

無用機殻 po唔到

影唔到